cc台手足驚到縮番入老母個西度

Yes

唉 連囝搞到甘
真系損人不利己